難以自信 同男朋友去旅行佢竟然唔肯同我搞野

已經又用手又用口
佢死唔肯 話唔係咁好
佢其實係咪性冷感

利申 sister

係咪你既問題？
我黎應該得

你男友本身係咪正直之人。

唔係的話會否係你的問題

我自問個樣同身材唔差

我都唔知
同佢一齊左半年都未做過
諗住今次去旅行可以啦
點知竟然係咁

去得旅行梗係玩
屌你老味 chur撚哂d陽氣
卜野都返屋企咪搵野煩啦

ps:你條仔係咪四五十歲

洗唔洗我幫下你

就咁講落去無結果, 佢有無講過點解唔想

咁有自信真係難以置信

我教你啦

可能佢信佛/耶教

你男朋友喜歡看你比人搞 我幫下你

修女就咪撚扑野啦

我16 佢25

點幫

諗唔到有咩可能...

虛歲16
兇手已經搵到

你16歲 搞大咗你佢點承受群眾壓力啊
一定比人話呃蝦條 更何況人地邊有你咁淫

請善用起底功能 你有賓周你男朋友點會同你做 唔痛咩

中上女神

因為你唔識字

自問樣同身材唔差

果然難以自信

咁驚

請善用起底功能